其實新手studio one 3係咪夠用唔使4

如題

有冇巴打知有咩分別